7年感情

拍左拖都7年自己都29 佢33
從來好似無打算結婚 一字不提
以為佢事業開始有成績 會打算計劃結婚
仲中意晚晚飲酒 吃喝玩樂
雖然一齊住 大家朝見晚見 但好少嘈架

我仲應唔應該等落去好
身邊好多好朋友都嫁人 有d仔都生左2件
好羨慕

試下問下佢
佢逃避問題嘅話就難講
不過做男人做到咁冇承擔做有幾資格嫁

其實結婚都係形式同名份上既野
如果有個實 可以唔洗咁care個名
但真係接受唔到就分啦
因為仲係晚晚吃喝玩樂 呢個男人其實真係冇咩為你地既將來打算

直接問佢啦

如果冇佢都唔諗住同你一生一世架啦

你再過多幾年就乜青春都冇，唔好浪費係e d垃圾到，係愛你就應該有名有實。

有時喺度諗如果女人向男人求婚會點

可能係你令佢唔想結婚生仔？

想結婚就好走人

大拿拿7年
唔通佢一直唔記得同你結婚？
佢係唔想呀！

有問過佢 佢話放心會娶我

我唔會